我發覺英美最強既武器就係用移民反制獨裁國家

用開放移民淘空一個國家既人才
情況就好似d 人才由閪公司跳過去一流既公司
得返d 垃圾同愚民自然會衰落

國藉入左英美,
要搵錢咪又係返去中國

班所謂人才又咪淨喺識炒樓

講到大部份香港人靠地產搵食